中國即將翻拍日本經典作品《Nana》

Nana變支娜，陰公，又一套經典要被毁滅

屯門nana拍啦

上面笑左

視覺年齡20歲左右

先假設有買版權
版權持有人好等錢洗？

happy伯可以做咩角色

矢澤愛停左連載十幾年了

憨鳩
妄想超越我中島美嘉

改唱愛国紅歌？

前兩晚先翻煲過，諗起搵班大陸里做成件事即刻肉酸十萬倍。

第二集冇左第一集班底己經好唔掂。

變屯門娜娜

導演屌女屌到腳軟

其實套漫畫係咪唔會再出？

Chi Na

呢期中日和好？拍日本仔嘢喺大陸居然可以過審

日本由安倍開始 已經無點差啦

就歐陽娜娜啦

(2020%E5%B9%B4)#%E7%94%B5%E8%A7%86%E5%89%A7%EF%BC%88%E8%B0%8D%E6%88%98/%E6%8A%97%E6%88%98/%E5%B9%B4%E4%BB%A3/%E9%9D%A9%E5%91%BD/%E4%B9%A1%E5%9C%9F/%E7%94%9F%E6%B4%BB/%E6%B6%89%E6%A1%88/%E5%86%9B%E6%97%85/%E6%94%B9%E9%9D%A9%E5%BC%80%E6%94%BE/%E4%BC%A0%E5%A5%87%EF%BC%89
19年仲喺度拍抗日片啵

佢哋自己都講 抗日係工作 旅行是生活 未有武肺一機機飛去日本…
日本更唔駛講 放寬簽證務求食盡大陸遊客條水

何況賣改篇權就有錢袋